[gay] 延續傑傑與大家的心事分享區 (32)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第13-20期於第21期內
第21期

第22期

第23期

第24期

第25期

第26期

第27期

第28期

第29期

第30 31期 後補

今期禮物

傑傑

咁慢架

搵唔到link呀 幫我補link

傑傑bb

我又成功啦

負皮上一頁

下個post叫咩名好

再延續

再延續結結與大家的心事分享區

搶唔到1001係咁架啦

恭喜你呀bb

利申 頭先去左睇個靚仔中醫師

全日唔見人就係等呢下

想要啲有文藝氣息？嘅名得唔得

套野好撚正

圖呢

係呀

沒人

如果非主流是主流的心事分享區？
暗中可作樂的心事分享區？
為了活得更舒服的心事分享區？
我以後全無牽掛的心事分享區？
我不會戀愛的心事分享區？
sorry for1999

屌講出黎都笑死人

做完咁多set 獎勵下自己 食完=冇做

我想睇下成果

我記得有個洋腸勁鍾意食pizza 餐餐都食,但佢好大隻

你估要睇就有得睇咩

熊真係好正

Can't agger more

負皮 上一頁

咪係 更何況而家肥左少少 6舊野果到多左dd肉地

點解咁吸引你地既

再整埋d蛋沙律 又可以食一個星期

負皮

蛋沙津餸包真係一流
不過好撚柒肥

巴打們可唔可以俾啲力，又係傑傑開，一睇都知小圈子post 咁，搞到無新血入黎share 佢地嘅心事。
反傑傑揮手區

唔識欣賞

邊到小圈子

見唔見到大家呢個字

岩熊嘅人睇

負皮上一頁
真係唔知醜

延續大家的心事分享區係OK
但延續傑傑與大家的心事分享區就有問題

傑傑係adj. Only

代表港零

持巴好叻

又屌得人又識煮野食 玩曬啦

我其中一項技能係綁住我現任個胃

點解你唔同你個個同居

第一我未出櫃
第二我唔鐘意每年365日見面同床呢種相處方式
第三我唔會比人梆住我

同居左就好難偷食

難度你認為一齊住就會偷食唔到

再開咁嘅topic
除時變第二個po一世都開唔到新po
好波

我會自推爆1001

算吧啦你你上個po都咁講

你出面好多個架喎

我下次開第2種名囉

根本上次講完就應該唔再咁開

只要係蛋我就超鐘意食
而家知道點解我肥左啦

不了

蛋沙律難食過屎

我下次再開

出邊我會用其他嘅技能
有個識左一半年每一至兩星期見一次
大家都盡興冇扑野

一個月都推唔到1001不是夢

玩一次就話好玩姐
玩咁多次就…

本身蛋唔落個黃係健康嘅，因為蛋白好少熱量
如果你用低脂沙津醬會再好d
呢樣野少食為妙

一諗見到個topic幾星期就唔想入

又話自由討論區

自由討論區係第二個po
呢個心事分享區
兩個黎

咁我走囉

靜到

只要一日6 pack 還在

嘩你起碼推到1001先走呀
留低啲屎係到

成日都呢個名

屌你老母正評數仲多過啲留言
都唔知做乜鳩
同32個男人扑過野 你問我答

真係唔知醜
上次比人講過又開多次

睇你剛睇啦

點睇

夜空口味二人組

厚面皮

夜空呢 我要佢支持

人唔要面天下無敵

臭西二人組

Bang bang into the room
I know you want it

係

出黎做野就有架啦

老母無端端問我要唔要打甲型肝炎針

我番黎啦

返學都見唔少

33分！！

出櫃就出櫃啦要

睇下我個post幾有力量，連33分都叫到番黎

重有一個鐘收工

咁得閒返黎坐

收皮啦

係咪好撚掛住我呢

暗示

唔係 真係自視過高呀

你做咩唔quote我

咁你濕哂未

栗米肉絲蝦仁飯
走蝦仁加可樂
38蚊

點解走蝦仁

咩叫面

佢話走蝦仁平啲
而且我唔鐘諗食茶餐廳啲蝦仁
好難食

不了 果然夜空品味

甲型唔係STD

佢老母根本知

哇！！！！！

你本人已經係夜空口味啦

知嫁咩

佢同你表白

嘩 不了

33分嗨完就走 都唔留步嘅

蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋

蛋

a0...唉

而家玩報數 ？

蛋呀

搵囉
成日都係到講又唔down app搵
都唔知做乜

嘩啲栗米肉絲嘅汁好似食緊嘔吐物咁

佢暗示緊同我講

其實有過經驗都唔一定係好事黎既

你同佢
磨豆腐

有一個正評

其實點解整容會整到個樣硬哂

自己比？

只要有人支持，我會加油開多d新post

一個都好

少數服從多數喎

又唔見你欣宜服從

你見到我有開咩

有個男仔怕怕羞係鋪頭行黎行去
行埋去問有咩幫到你係到傻笑
岩我口味可惜有女朋友

你搶到1001咩

個d多數打嘢落自己到

痴漢

都未埋去搞佢
依啲最多係怪叔叔

同小糖你講
佢啱啱先話你係佢口味

莊莊

俊俊

一早知

你勇者無懼打真軍掂到便便咪.....
你用把口玩毒龍鑽咪......

欣宜好似唔係搶返黎

唔撚係掛

33分呢

所以清潔好緊要

我成日諗到洗個part都覺得好核突

小糖絕對係夜空口味

為左伴侶既健康著想

頭先二灘巴打咁講一講
我係咁諗起我同我暗戀對象既野
係咁FF FF到訓唔到

死開啦

哪有伴..

不如我地long d

Face?stat?

我心中只有我既好兄弟 為左佢 我可以抵擋一切
留低contact

2456 7111

放工

認真 到低有咩方法可以令我放企我知己 但係又可以keep住份友情
黎緊就黎出黎社會 而家又愈黎愈少見 仲要long-d 埋
我其實好驚第日呢個會係我生活之中消失 冇左佢我會好慌

打緊機

你都冇乜機會用架啦

好似你先係

同仔仔一齊緊

咁又係,我同西女人老公都少玩呢D
但你啦喎......

你係傷害唔到我

對號入座

同狗狗一齊緊

狗仔

其實村巴係咪俾人成功起左底

岩岩爬左某個舊POST 內容笑到我仆街

都話假架囉

高登問到依加

真係好想去日本
又冇朋友得
諗緊同屋企人去定點

我都想去

咁鍾意理個attention seeker

who?

你睇下小糖quote緊邊個

long d其實難keep.祝你好運

世上所有既事存在即合理

hi

做下港女先

大家都想

做乜入一入又走

想食

食我啦

下 你呀
不了

又食野呀

小糖你認為你未來夫君係個點樣的人?

idk
斯文掛

你貼錢比我我都要諗

嘩臭到

咪臭係

同男朋友去咋

做咩呀

好失敗做人做到我

詳細

皮膚長期好似敷完面膜咁就好

出左街

你諗緊咩

33分

現充

星期六晚得你同我

講完啦？

雷巴

做咩都要偷偷摸摸

好多野都整定咗
做咩事先不過

好難係到講

Zzzzz

得我一個喇又，個個瞓曬

鬧完情緒未
好煩
好攰喇我

我係到
大雪到唔洗番工
不過剷雪剷到膝頭好痛

咁大個仔都未見過雪

我今個冬天都係第一次睇
睇完就要不停剷不停剷

仲記得第一日訓雪見到d雪好撚興奮
而家就好唔想見到d雪

做咩唔瞓覺

莊哥哥早

雷巴早

成個喉嚨+扁桃腺都發炎 有好多濃泡
好辛苦

扁桃腺發炎好辛苦
巴打快d去睇醫生 似多d水 休息多d

利申：過來人成日中

未試過咁嚴重 食住藥發炎範圍都擴展緊 今朝發展到喉嚨同扁桃腺都有濃

各位早

嘩屌
琴晚訓得好撚差

醒左2次

你點知嫁

星期日

腳腳早

可以hea返日

聽日開學

要到四月先有長假

咪因為仔仔瞓唔到囉
佢搞到我好不安依排

早晨雷弟弟and all

暑假要補課
唔想咁快畢業

做咩事呀佢？

全日傾project
要變哲學家啦

仲有成年

好快嫁啦

grad咗啲日子仲過得快
感覺好似放咗榜無耐

覺唔覺茶餐廳啲野飲外賣會特別難飲

因為冰溶哂

星期日都要返工

熱飲黎

都唔敢問太多，關前度事，驚踩地雷，不過佢話唔係涉及搵番佢喎，咁咪信佢囉

真複雜

貴圈真亂

凍哂
我都覺得係淡啲

祝你多客多到做唔停

5g

就快夏天
好想一年四季365日都冬天

秋天better

希望啦 雖然對我黎講有冇客都係咁
不過如果有多d靚仔入黎比我望又唔拘

冬天for sure

邊到番工

我去搵你

Bb

真係多bb

呢個似係mono喎 (你google 接吻病會多d圖)!

英文版有相

如果係mono 冇得特別醫好似 只能等佢過
我個陣痛到吞唔到口水 飲唔到水 一個禮拜先好

係咪姐係現充先有嘅病
因為可以通過唾液傳播以及主要發生在青少年身上，因此又有接吻熱、接吻病的俗稱。

俊俊一齊去
咁就兩個靚仔

趕客

地址

咁傳染病係咁架啦
一世毒留在家肯定唔會出水痘唔會傷風架喎

係嫁
啲人見到我地兩個靚仔會自卑唔入

我之前放左張相你有留意應該知

收皮

農莊bb

屌你 仲唔quote我

唔好咁小氣
啦

放多張

雷雷bb

你邊位呀

傑傑

放咩先

番工個張相

飲開

都好大下喎

有米人士

召喚莊莊

9up下姐我都係窮撚

我地有緣無份

即係點 你係客定係果到做AR

加埋我

毒係三子

雷弟弟係我架

MB入邊既小職員

其中一間鋪頭

要舌戰嘅節奏？

好朋友齊

搵日過海搵你先

啲皮膚好到可以拍護膚廣告就好

你可以去拍Jacqueline

舌戰

搵我做咩

Before & after

巴塞bb

搵你野戰

私交可恥

R discount

不要羨慕姐 姐只是傳說

唔搵我

定R其他

你得before and before
我就after and after

廁所安全 我試過

如果可以一路溜冰一路 就正了

有咩R

去左邊呀衰鬼

Cause if you want to keep me, you gotta, gotta, gotta, gotta, got to fuck me harder

No one want to keep you lor

高難度動作

係我問你你想R乜先

如果你係after咁jacqueline要乞食啦

乜初九都會赤口架咩

炸雞叫我做乜

乜赤口有分日子嫁咩

mean得滯

post d持巴愛睇既野先

叫下你

其實每次我話小丸子果陣最唔開心果個係我,因為係我俾人話先 好似頭先咁我post句歌詞出黎 小丸子就話冇人要我 傷心

去左食仔

我要睇碌撚老公背影相呀，同隻手臂

好想俾trivago廣告個鬍鬚仔屌到脫肛

感謝你先我喜歡漲一點的

不過佢隻眼幾靚 好想大家都深情對望

你唔要我要

打漏左譚字

冇呀

如果我係佢就好...

柒

美顏美到

三哥先好食

個頭係咪飛輪海年代d文化遺產

係三哥呀

嘩我

識食

三哥邊忽好食

唔識食

鹹魚青菜各有所好唔啱唔好屌

中學有個師弟溝過我，叫我上佢屋企玩，仲俾佢錫左面一啖。好後悔個陣無受佢，奈何我個陣未接受到自己係基
依家諗番起 so sad me

中學師弟心諗好彩冇中伏
如果溝咗你嘅話人生污點
佢心諗

人地當你水泡渣

唔好咁衰啦`

通常學生時嘅嘢大個諗返就覺得好彩冇中伏
我估

中學冇拍過拖係遺憾

同屋企人去?

講起中學真係有件事柒到不堪回首
攪到冇左個同班朋友要佢避我
真係柒到喊

咁大個爐得兩隻叉

原來我仔仔前任會餵佢食飯

記憶好深刻
成班喺學校走廊行行吓路嗰陣時
佢問我係咪Gay其實應該講笑
跟住我擰轉面好認真咁同佢講係我係呀
我鍾意咗你啊，你係我target黎
我好記得佢嘅反應係個人呆左
從此佢避我但係佢坐我後邊
但係我仲有佢Facebook
佢其實都幾靚仔不過依家嘅我佢唔啱口味

可能港女就係個ex教出黎
我呀媽都唔會餵我食飯

我要個前任

粗腳戴腳繩大家覺得有冇問題 條繩對我條腿黎講唔鬆

有咩問題

影相上嚟睇睇先
腳呀

我和議

肥腳一隻

有無赤腳睇

就咁睇腳應該有返咁上下重量
正呀

指甲要長先好睇 之不過我驚刮 所以剪到好短 唔好睇

不過隻襪扣50分

你睇返我個Fd post喎
有人版

私交

點解咁衝動

冇 我都唔知佢up乜鳩

我意思係剪指甲姐

咁串下個到你

冇計果時年少氣盛

送多幅冇襪俾大家

其實我一直都覺得自己對腳唔係肥

驟眼睇7分 但未見全相唔作準住

我睇唔到

下咁都有7分

都話未睇哂唔作準住

唔好品頭評足好嗎 小糖又要抽秤我了

唔比評又擺上黎
同啲港女著露胸又唔比人望一樣

咁我隻腳應該9分

雞雞

我下半身(抽腰開始計)似個足球員 去親gym d人都咁講

有冇10分既腳睇

雞翼

下你去gym呀

圖

洗唔撚洗吓吓jer撚住窒頭窒勢呀 話你又怕你唔開心俾人叫我臭閪收聲

幻想下先

冷靜下乖

岩岩西洋菜南街大個間老麥 個收銀仔仔ok wor

話說我同你差唔多 不過如果可以我寧頂要幼d

我隻腳好撚柒粗
不過我覺得男人隻腳唔好咁幻囉好肉酸
見到啲男仔着skinnyfit 嘅牛仔褲
同女人一撚樣一啪即斷

原來個到有m記

要有腳瓜
唔可以無毛/小毛
小腿大脾都唔幼得

即係你有? 做你強受o唔ok

廢時影響到大家情緒

你 ?

你嘅

係 今日著左打底

諗起之前呢度某人既言論

係到，係我

我都諗走某人

咦 出現鳥

I'm watching this post

大家去megabox揾鞋啦

著左呢條好d睇落冇咁大隻脾

唔通我話你知我有幾對鞋係公司又話你知咩

唔係嗎 旺角百老戲院 地牢囉

經常打完機行去食
佢有個經理都ok可以一戰
小肥

好似隔離男神post
西口西面版 英華仔

證明你既言論......

廢事嘈

嘩你上水呀

求其啦已經改變唔到而家既事實

我就黎可以痴返你成個人出黎 停手啦空空

幸運嘅係我隻腳粗得黎係有毛
如果冇嘅話真係跳樓都唔得掂

FBI 徒弟

你上舊登搵下就有

除左個頭

笑死朕

但我有

你搵到咩

咁多個post 慢慢搵啦

好彩我應該得手指

我有個游水同學 差唔多粗 冇毛 幾想lai落去
好變態

一齊奶

冇毛不了

無毛不了

腳腳鐘意咩腳

奶埋d毛？

佢為人直到不行

我唔會lai 腳囉
我隻手會慢慢係d毛上邊慢慢遊走
好撚正

奶！用力的奶！

聽日又要返學

聽日又要番工

Bonjour

返工有錢

冇自由

臭雞

腳板修長 大
利申唔睇小腿大腿齋睇腳板腳趾

腳趾控

邊方面無自由？

腳趾腳板控
完全深深沉迷住

點解咁吸引既

金錢換不到知識哦

金錢換不到真心哦

我係香雞

金錢換不到男友哦

我真心想要啲錢嫁

佢地有磁石 好似係

換到

到底香港邊到最好住？

自己屋企

豪宅

沙灘隔離果隻

豪宅都有一堆

最貴最大嘅豪宅

要搭車去廁所既豪宅

睇都唔駛睇

。。。

熊啲脾氣幾好

鍾意熊但係呢d唔man既熊反而覺得噁心

唔鍾意依啲

攤係床上面睇相諗住回味下往日
點知不停係到諗呢樣諗果樣 再諗起同我個好兄弟愈黎愈少互動
FF到成個人心情down哂
是咪有病

點解依家post啲IG全部都係熊黎架

因為得佢post ig

點先算man ?

想得太多...

眼神

唔係掛你岩呀?

請睇睇呢個POST:

我認 雖然咁耐以黎都冇咩野大件事成真過
但係我好驚最後真係會咁

已成功評分

有無人鍾意青色鈸魔師....

男主角好岩我口味

又-1

認真mode
其實你可以趁呢段時間
慢慢將你對佢嘅心態由暗戀變為真係好朋友
越諗越唔開心咁不如唔好諗打個飛機射撚完訓

今日有人讚我幾靚仔 不過我知係啲客套說話

買餸煮埋比佢食
我咬住條菜
佢一坐低就鬧我
食飯冇嗌人 冇禮貌
夾舊野咬一啖又厭淡(我自己食好夠味)
好撚灰 我點解咁辛苦做完一大輪野唔該都冇句要比人鬧

果下真心有衝動係個露台到跳落去

佢係男朋友？？

我老豆
如果男朋友咁對我一早飛撚左啦

我

i know that feet
最憎煮完飯之後比人鬧

屌呀 我煮到成身油煙味 一坐低就屌鳩我

我會屌返佢轉頭
不過好似未煮過比其他人食

我老豆一定唔會鬧我

我媽叫我買餸果下就應該醒目唔反屋企食
成肚氣

男定女？？年齡？

你咪話既然我煮得咁難食咁下次你自己煮囉我最都唔食

19 20掛
同學啲frd

佢添飯嫁喎

好想食炸雞BB整既野

係唔係把口唔屌唔舒服

為屌而屌

唔撚知佢 我行出廚房 順手熄燈又嬲 話啲燈一開一熄好曬電
佢個女四個月電費八千又唔鬧
問題在於我唔惡

我手勢都ok架

天呀可唔可以跌條仔俾我

男人老狗重要老豆比個女食住
咁只可以搵你做出氣袋

八兩金ok?

有牌打

全屋最惡係我妹

好想快啲搬出去住

大聲鬧晒你全家先

好彩我媽同妹對我好好

你隻手摸過幾多男人碌鳩同屎眼呀 唔要呀

你現在有男朋友了

你？不了

我呀媽最惡
但爸爸家姐同我係佢一鬧
我地就靜哂唔理佢
佢就無引就開始靜

以後都唔咁隨便 搞到我好似好下欄咁 貼錢都冇人要

哦

唔隨便都唔要啦你

隨便都未必要啦

我覺得我個胃同你既廚藝好岩KEY

星期五先飛 岩岩訂左姐

其實唔係我覆

俾你

你咁闣 我會頂唔順

樣子反而不是問題

究竟我衰咩

唔專一

事實即

我唔信

其實我A0有選擇權

淨係佢真係好隨便？

講錯,我係Ax我有選擇權

你選擇人 人也選擇你

我講緊隨便係指好鍾意叫人做我男朋友呢樣野黎開玩笑 唔係俾人任屌果隻隨便

人楝你你楝人姐
公廁都會有得楝

都知你嘴炮架啦

冇話唔係matching bor

樣子永遠不是首要考慮條件

冇嘴砲 我擁抱和平

樣衰真係唔掂呢

好多偽樣衰 執一執就搞掂

八兩金呢個例子

知唔知咩叫偽

應該可以執到 冇咁樣衰

有啲係打扮唔得 所以睇落樣餐

台灣都有港零盛產

港零

離撚曬譜
利申:非港0

甚麼叫做愛
係唔係鍾意一個人就會咁

你咪又同個港零一齊
食大餐個個對方話你咁窮 唔洗啦
有咩問題
定你想我用第二個方法兜下圈講
唔洗啦 唔好哂埋啲無謂錢啦 慳埋去啦

愛越沒有發生越是期待

點解要講
生日開開心心大家一齊食餐開心嘅唔好咩
你可以食完之後踩下間餐廳
講下次唔好食咁貴 平啲可能好食d
但如果真係一年一兩次我覺得開心比較重要
同好心比狗咬有分別咩

我唔覺有咩問題喎
咁假設我地一齊得我相信你都知我講野mean
我又唔覺呢句有幾人身攻擊
行出街問人我諗大部分都係窮嫁啦

而家我覺得連份友誼都愈黎愈淡咁
我希望我諗多左

不過我生日都想食好啲
不過我食好啲都係兩個人去食壽司埋單三百樓下

搭車坐望嘅位係嫁車嘅車尾方向真係好辛苦

大過d就無呢枝歌仔唱架啦

咁我大個食好啲最多咪2個人500樓下
我又唔鐘意啲高級餐廳

唔係like唔like
有時講嘢太直好易傷感情
伴侶一年出得一兩次依啲要求
咪順下佢意
除非佢真係又窮又成日去食啦

雞雞
唔好喊
煮嘢唔好食唔係罪（一箭）

你大過左就知架啦

不知幾好食囉

咁我又唔鐘意哂埋啲無謂錢

依個就第二樣
一腳伸埋佢話佢咁窮
係朋友我都要面嘅

都係一句，你呢加可能300蚊一個人就叫貴貴地

出黎做野就起碼500架啦

因為你平時都可能出去食飯都食200幾啦

唔覺有咩問題

可能我出黎做野都咁慳

好在一早同左男朋友講唔使花太多錢同我慶祝生日

每段關係都會有高低潮
所以自己諗下啦

我相反想同佢jerjer聲都話貴
車仔麵同殺利亞就滿足
我都唔知係好事定壞事

留名

你妹

sorry 打錯

好惡

真心sorry 你好先岩

我覺得兩個人負擔唔大嘅話，多啲出去食下都好
我岩岩出黎做野，我男朋友仲讀緊書，所以我想慳到咪慳下囉
雖然我平時食野都唔係好慳

你銖

心中有條疤

sorry阿 巴打

罰你啜下佢啲暗瘡

瞓先

仲未返到去

早抖

唉

快撚手手

推撚左個POST

改返個有品啲嘅

我都係咁話

同黃生一撚樣

見到都唔開胃

江宇江宇

1234

可要像梁祝那樣愛

佢好想我好慳但我唔想咁慳

我個又咪仲讀緊而我就扮工人士。
好多時我都話我俾，咁佢仲讀零用錢都見多，我份糧都好少洗去邊。但次次我話俾佢都俾面色我睇，都唔知佢係明定唔明我咩心意。
好似依家講去旅行，我話機票我俾埋無所謂，等佢去到洗錢可以鬆手啲，之後一句飛埋黎話寧願唔去。咁我又衰，應左句咁我約fd 去

係咪咁啱因爲前度啲野發下你脾氣咋

我會大大聲回句 好呀

就係唔想好似你包佢呀嘛
你估個個藍......

高登，無上好耐

無上好耐

佢岩岩話4月有時間想我陪佢同媽咪去台灣
媽呀係咪逃避唔到半年去一次台灣

幾Q 又大碌

BTW 呢個咩app

去過好多次？

上年3月去完11月再去
因為台灣係抵玩既不過

張圖唔係有app名咩
定講緊tumblr?
我上邊d相都係係果到cap出黎

我想去玩，但係無錢又無假啦

我搵到了，原來係G字頭app
改咗版認唔到，即刻down返嚟睇吓仔仔先

好耐無down 認唔到了

今晚食飯嘅時候，有個肥仔係咁𥄫住隔離台嘅大隻仔

酒店連來回機票包稅2000蚊住4日啦已經
平平地玩4000-5000已經好夠玩

只用Growlr但已del(暫時）

暫時

Hi

早

早晨豆

唔喜熊

連個靚10先
1

cut唔到我嘅

2

應該無人cut

3

我幾勁
4

仲差一半
5

6啦6啦

77777777

7？

仲有兩個

8

9個！！！

連10

？

俊俊睇下我

太遲了

你睇清楚啲個7字

...點解嘅

眼不見為淨
我當睇唔到

邊有得咁架

臉皮夠厚無咩做唔出

貝貝

又到binc時候

貝貝好衰

時運高睇唔到

呢啲

垃圾POST

真係要

快撚啲

推撚左佢

下個標題傑莊與大家的心事分享區

有冇第個

你自己單機埋去

早雷弟

唔好搞我

所以我玩10連係岩嫁

唔係點推依個POST呢

返工又咁無聊

唔玩真係對唔住自己

其實唔打數字係唔係就會無人CUT我

依啲就係叫就隱性十連

我覺得咁樣真係唔錯

已經九啦

十連成功

定好似差一個

好文青

唔理啦
玩多幾個唔怕無十連

....

唔好同我搶1001

容祖兒唱 想著你的感覺 好好聽
今日要chur essay

話咁快就2月

我地相識時間又長左喇 丸

小弟發高燒
今日冇醫生睇 可以點算 好撚暈
btw wing wing 下咁打到比我心上人
比佢屌話我on9做乜諗咁多野
即刻feel 到好番100000000%

巴打自爆圖俾我地睇

黃巴幾時影架巴士上黎

睇下邊個搶到

你又有左????

佢唱歌其實真係好正
((((雖然佢係kkbox風雲榜個到真係差到...))))

好快就做夠兩年野...

影咩巴士

同意呀
kkbox個場 gem仲好聽咁濟

畫畫都有essay

雞容真心正

早晨！

坤坤正d

gem

哲學堂
2000字up呀

巴打up乜鬼
頭先仆親好痛 頭又痛 訓唔到

re俊俊: 無 純鳩up
re閃巴: 有冇食藥呀 食完藥會唔會好訓d

無計
雞容唱個幾隻歌(二定三隻)都係廣東話本身就難聽
希望佢去台灣都發展到
如果去既佢係台灣玩唱跳真係數二數三嫁啦
gem就真係祝佢好運

邊個肯搞大你

今日同男神去街

莊莊幾時同我磨豆腐！？

塞塞冇assignment做？
btw現充！！！

大把啦

第一百個我其實好正
但佢live個造型同之後trans去加大力度完全fail
不過都係咁中意佢！
gem開始爛聲啦好似

皮膚好似又差左

幾日咋喎

佢唔爛聲先奇
日日咁鳩叫
加大力度真係
黎緊開con有冇買飛

where

攬住仔仔訓到自然醒真好

我都想有男神

買左野tum得我依個港女開心咪同你磨

點解要話比你知

我都唔知

呢幾日我塊面乾到痕 即刻買咗兩塊mask敷

同埋成日出蝗歌
買唔到呀 聽聞又炒到好貴
不過下個禮拜會去搵我最愛
王菀之演唱會

好羨慕啲人天生皮膚好

不要羨慕哥

我都好葡萄

開紅館咪幾好
我都想睇次佢既演唱會
講起王菀之我只會諗起：「女麻女麻，我既人生無啦！」

其實我都羨慕

係囉 做乜要細場搞啫
王菀之啲歌好正 又係天籟之音
不過香港好少中意佢呢種藝術型唱作人

算啦你

我中意喎都

爆房好去處

豆哥真有taste

天氣凍左大家記得要著夠嬲呀

急症等到發mmo

凍

下咁嚴重
冇事下吖

凍左架啦

渣ga

頭暈到仆街...睇下係好d既
外國自己一個要小心d

買撚柒到咩

笑什麼笑

但係我好多鬚

諗起你比人搞大左我就想笑

乜你皮膚好好咩

有乜好笑

成件事都係笑點

我唔多鬚但長得好快

好呀 啲女人男人摸過都讚好

同靚仔醫生執返劑藥到病除

搵廢老摸實讚好架冇得比

好過你連廢老都冇讚

有bb讚就得

不過真係好撚想整短D加拿大毛
但一剪哂/短就勁吉
真係好長

你西施咋

快d襯個pk唔係到推到1001啦

好想快d換走左個post名

仲有百五個

每十秒先可以回覆一次...

你恨唔黎嫁啦

自從剃過一次就知錯由佢

有冇圖

我都係
仲要剃完比人笑做乜剃
好彩依家返工著老西唔洗露

莊你諗好post名未

無呀！
唔比你地笑

諗好啦

想睇喎

文青文青名

私底下比我笑Ok?

毛就有得比你地睇

唔要呀

拎一條毛擺間尺影黎睇下

諗住蚊一條點知一蚊就一堆

又話好長 仲以為係頭髮咁長

都長啦
仲要勁多生到比其他人落

同頭髮一樣唔得了

想睇你地啲字

頭髮定毛呀

依張加拿大毛
我頭髮係另一張

影埋成支野黎睇啦

諗下好

仲差成130個post 先1001

莊莊做咩expense

有冇其他人

我頭髮

小學雞字

我唔想同你坐呀屌你老母
咪撚痴埋黎啦屌

巴打一定好受歡迎

諗住賣身睇下有冇人要

六相哥啲字靚呀

雷弟弟

六六d字好靚

之前有排得閒無野做會寫下毛筆

無辜負個雞字

真文青

你做咩連自己名都可以寫錯

依家無了，日日打機

唔係錯囉係筆無默，用力左寫，都唔係我手寫

炸雞啲字同我有得揮

隻單行字

少女字體

小糖離哂地

都靚呀

信你

係呀我寫字唔貼線
冇線會飛起

無

好長

唔係最長

907

908

我冇線都會飛起

咁都小學雞

我都係

剪啦

再長啲就電

我5月都電
不過唔留咁長
好似依家咁就算

915

916

917

918

919

920

921

922

923

924
10連又成功

你哋手字咁靚
小學雞字

變咗寫字post

我準備出黎搶1001啦又

無位寫字

仲有毛毛post

屌你老味黃俊傑請收皮

睇下邊個搶到1001

933

你都快啲寫字啦

自己一個推好無力

雖然唔討厭傑傑，但你都係唔係搶啦

雷巴 我地努力推

有能者居之

唔想再見到傑傑就搶1001吧

傑傑BB 你可唔可以讓比其他人開post呀

if and only if 有人搶到1001

你唔同人爭咪得

我都唔想搶

值傑傑心事區好重要

學莊莊咁十連先

下個po再見到呢個topic唔入

傑傑與自己的心事分享區

咁你努力d

我已經自己洗左30個

你地慾拒還迎

串到你呢

打佢啦

自己推爆個33號post

下次玩鬥腳毛長

叫我都無用
我要變文青post

俊俊返緊工?

有野做就去做啦
返黎開左新post嫁啦

放心喎
個名實靚過依家個個

believe in莊兄

推呀唔好比佢停

我要搶1001 工都唔做

問過我未

好厭惡

依到我主場

逼你地接受我的淫威之下

黃俊傑搶到既話我會另外開一個

厭惡d咩

我今次唔開傑傑架啦

開俊俊?

搶啦搶啦

俾你識穿左

附近無紙筆，返到寫字樓寫俾你

黃 俊 傑
我都唔想講

睇下邊個贏

等爆post
By巴渣雞江宇

雷巴 你變了

981

其實佢本身都係咁

睇下啲人會去你開果個定我果個

做得好

時候到了，你們應當悔改

膠玩得多就煩架啦

最後16個

無啦你...我唔會信嫁

你地咁樣係破壞個分享區

你自己攞黎

我知錯了

no
係破壞緊你

你都逐步破壞緊

我唔會開傑傑架啦

我唔會信

信我

開俊俊呀嘛